建制明顯地希望將重點放係民鬥民

1245 #民建聯 #記招

民建聯主席李慧琼指警隊工作已過份勞累，建議政府動用人力及資源協助警隊，並指市民可一共參與止暴工作。
#rthk

睇得出想我地民鬥民
死傷對佢地唔重要
大家討論下點解決

誰大誰惡誰正確
打贏左就唔會有顧慮

依班豬隊肉，民鬥民仲無得鬥
黑衫已經夠團結，雖然唔想但好多人真係唔怕死同你死過
佢地用錢請刀手，要交條命出黎，收得少無人做，一班自私廢老會企出黎，就唔會搞個集會都要比錢請人啦

不過點都好，手足做野一定要人多同小心，點都有部分痴線佬

收到中聯辦指示, 要出黑社會接力。

幫手傳！😇😇😇
畀哂全港手足睇！
中文美軍即制武器手冊

重點係我地會好攰 多左條戰線要打老黑
仲要保持12分精神 好易精神疲勞

佢地捉落單

點算

所以如果唔係行動，就唔好BLACKBOC係街太招搖
要有隨時變身既方法

做野前先變身

擒賊先擒王

反映急到瀨

李慧琼條八婆絕對值得獅鳥
但記住出手前幫佢執執個髮型先

撞

同黑警鍊過既香港人會怕藍絲？

天口凍,著褸,裡面著非黑色

民鬥民 唔係夠唔夠抽問題 係污名化場運動
由人民對抗政府降級到人民內部矛盾
正名班垃圾止暴制亂

光頭幾適合佢，即刻無哂煩惱絲

藍屍：你唔出去？ON L79

冷靜啲，唔好見係藍絲就私了

我覺得我地係革命軍
唔係暴徒
集中返目標係破壞對方軍事設施
例如狗車，狗屋，水炮車，各種武器庫
各種運兵設施
另外係集中攬炒和你塞
我地一定會贏
如果被spin去民鬥民，太沉迷打狗
一定輸

有乜所謂反正都諗住攪炒

佢地有13億人盾做武器
藍絲支那人命賤過地底泥
殺佢地真係浪費火魔法
一件催淚彈都值錢過佢地好多

我地唔係好習慣打上風波，最近幾日佔到少少上風，有少少心急左擴大優勢，開多左d戰線，港共而家就不斷加戰線想迷惑我地去做d冇效益嘅野，建議手足可以諗諗，例如同藍絲打大交、深夜同魔警磨，效益係比較低，可以集中番效益高嘅行動，朝早suck就好高效益，亦係我地佔到上風嘅主因，希望手足再發揮創意諗到其他高效益嘅行動，同時穩步擴大優勢，避免衝動做d低效益嘅野

真係民鬥民, 和理非唔會坐視不理.....
警甴就話唔敢郁啫....
驚你班廢老???

除左黑社會仲邊到搵到人做建制嘅軍隊？廢老？

當前重點係要將運動帶來嘅不便指向政府，並用深入淺出嘅方法同市民講，以爭取支持

如何針對返民建聯同工聯會？想表揚佢地

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

咁會變左我地同佢地消耗戰 俾佢地拖死
最有效率既 應該係炮打司令部
者係佢地既大台

一來民鬥民
二來國際壓力太大，政府唔方便出手

建制都係民
打殘佢地先囉

Push

而家元朗聚人個班成班死老野黎
睇佢地有幾打得

叫佢地班議員出黎帶隊囉

１）民鬥民，等美國冇藉口做野。
２）團結自己圍內廢老，等區選有力一戰。
３）製造動亂，令中立放棄反港共。

蛇無頭而不行

緊係打大佬 食老麥

得幾個人

擺鬼入去
等夠料再爆

上水元朗都開始出現黑幫同藍絲
唔好係可能會民鬥民
但好係一般人會覺得越止越危險，最後怪罪政府

係, 人權法令佢地出大絕

Agger
睇吓出面啲post

打到黑社會驚先得 如果唔係佢地出黎搞事 好麻煩

見到呢兩個黨既人拉票時
搞9佢地

push

藍屍咁撚蠢 一定中伏